一切隨緣，免費占卜

純粹悶當練習下
我會打返電話比你地傾，因為比較慳時間同詳細，接受唔到傾電話就唔好揾我
WhatsApp 到 59891042

如果占卜就留低以下資料
中文全名(一定要)
性別
出生日期，年，月，日
可以占其他事

唔知自己應該占啲咩就whatsapp 問咗我先，了解咗你咩事先幫你

Carrie Lam
May 13, 1957
Female
問事業